{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053381",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 양지리조텔"
    },
    "text": "済扶島海水浴場の前に位置する宿で、大型駐車場もあります。 バーベキューの利用は入室時から20:00まで可能で、乳幼児の基準人数を含めて最大人数を超えてはいけません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、利用時間は入室時から20:00までです。 幼児の基準人数は乳幼児から含まれ、4歳以上からは追加料金が発生し、現場での決済が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 セミナー室の使用は有料で、予約が必須です。 フットサル場は無料で利用できますが、他の利用者がいる場合は使用が難しい場合があります。 消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が備えられており、駐車場は無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。 宿泊施設は海岸散策路に位置しているので、親切なサービスとオーシャンビューを楽しめます。 遊歩道で夕日を鑑賞したりケーブルカーも利用できるので、また訪れたい宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のバーベキュー利用の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の場合、炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用の場合、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数は何歳からですか？",
            "answer": "幼児の基準人数は乳幼児からです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、セミナー室の利用は有料です。予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、フットサル場の利用は無料です。ただし、他の利用者がいる場合は使用が難しい場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿内には安全施設は備えられていますか？",
            "answer": "はい、宿内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が備えられております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は海岸散策路に位置していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は海岸散策路に位置しております。"
        },
        {
            "question": "遊歩道で夕日を鑑賞したりケーブルカーを利用できますか？",
            "answer": "はい、遊歩道で夕日を鑑賞したりケーブルカーも利用できます。おすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 451
    }
}